msgid "Active Minutes"
msgstr "活跃分钟数"

msgid "Activity"
msgstr "活动"

msgid "calorie"
msgstr "卡路里"

msgid "Calorie count"
msgstr "卡路里消耗数"

msgid "Calories burned"
msgstr "消耗卡路里数"

msgid "challenge"
msgstr "挑战"

msgid "Clock + Display"
msgstr "时钟 + 显示屏"

msgid "clock face"
msgstr "时钟显示"

msgid "daily goal"
msgstr "每日目标"

msgid "daily stats"
msgstr "每日统计数据"

msgid "daily target"
msgstr "每日目标"

msgid "Distance"
msgstr "距离"

msgid "exercise mode"
msgstr "运动模式"

msgid "exercise tracking"
msgstr "锻炼追踪"

msgid "Floors"
msgstr "楼层"

msgid "Floors climbed"
msgstr "攀爬楼层数"

msgid "Get more steps!"
msgstr "请多走几步！"

msgid "Goal"
msgstr "目标"

msgid "Heart rate"
msgstr "心率"

msgid "Resting Heart Rate"
msgstr "静息心率"

msgid "stats"
msgstr "统计数据"

msgid "Steps"
msgstr "步数"

msgid "day_month_separator"
msgstr ""

msgid "month_short_0"
msgstr "1月"

msgid "month_short_1"
msgstr "2月"

msgid "month_short_2"
msgstr "3月"

msgid "month_short_3"
msgstr "4月"

msgid "month_short_4"
msgstr "5月"

msgid "month_short_5"
msgstr "6月"

msgid "month_short_6"
msgstr "7月"

msgid "month_short_7"
msgstr "8月"

msgid "month_short_8"
msgstr "9月"

msgid "month_short_9"
msgstr "10月"

msgid "month_short_10"
msgstr "11月"

msgid "month_short_11"
msgstr "12月"

msgid "day_short_0"
msgstr "日"

msgid "day_short_1"
msgstr "一"

msgid "day_short_2"
msgstr "二"

msgid "day_short_3"
msgstr "三"

msgid "day_short_4"
msgstr "四"

msgid "day_short_5"
msgstr "五"

msgid "day_short_6"
msgstr "六"

